發夢地盤佬骨折爸打，有感而發各線感謝信

比個大心你❤️

巴打 如果攰 身體頂唔順就休息 冇人會怪你
要留返個身體睇住中共倒台

祝早日康復 仲有好長條路要行落去.大家加油

巴打忍一陣 保持正面會快d好返
有料嘅實揾到工 唔好擔心咁多
早日康復！

祝早日康復
一世平安

辛苦哂你，你一定會好番

祝福你

推 希望更多手足見到

巴打你要快啲好返呀知嘛

巴打
見到你開po都安心啲
希望你快啲有好消息

希望早日康復